［突發有相］當日指揮官有份警署牆壁塗鴉

屯門警署外牆及屯門區四個體育場館於十二月出現了很多滅罪壁畫，由和富社會企業蒲窩青少年中心的塗鴉隊導師義務為警署外牆粉飾，使警署變成屯門區的新景點和地標，吸引市民觀賞，使他們提高防罪意識，無論市民乘搭輕鐵、乘坐車輛、沿屯門河散步或者到體育館做運動，都可欣賞這些栩栩如生的滅罪壁畫。

屯門警區與屯門區撲滅罪行委員會得到屯門區議會贊助，舉辨一連串「機靈屯門」的活動，「機靈屯門」包含三種元素，就是不濫毒、不受騙、保持精神健康。其中一個活動名為「傷健共融、畫走罪惡壁畫展覽慶奧運」，透過塗鴉和滅罪掛牆壁畫的展覽，向區內居民推廣禁毒、小心財物和打擊黑社會的防罪信息。

活動的揭幕典禮已於日前在屯門警署舉行，新界北總區指揮官張肇華與一眾地區領袖及屯門區滅罪之星喬寶寶蒞臨主持典禮，由智障人士醒獅表演，並引領嘉賓圍繞屯門警署外牆一圈，沿途欣賞壁畫。最後由張肇華、屯門警區指揮官蔡建祥及屯門區撲滅罪行委員會主席林德亮一嚐塗鴉樂趣，親自塗鴉主持「噴彩圓壁」儀式。

負責整個計劃的警長林學潛對《警聲》表示：「該計劃達到活化整個社區的效果，雖然籌備這個計劃時，其中難度並非筆墨可以形容，但各界對成果都感到印象深刻，為我帶來很大的工作滿足感！」

屯門警區指揮官蔡建祥一嚐「塗鴉」樂趣。

資料來源：

塗鴉得好靚呀多謝毅進仔

毅進仔又仆住衝入黎

10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

毅進仔

18連

19

20連

屌你毅進仔 雙警犬跳海5年都未交代真相，屌你老母

22

料都比埋你

24

25

毅進仔在嗎？點解唔出聲

27

28

29

30連

31

32

打破32連紀錄

毅進仔都唔阻我

邁向40連

毅進仔起身未？

毅進仔呢？？

38

39

40連，破左紀錄未

41

毅進仔呢

43

44

45

46

47

50連進發

49

50

51

52

單機緊既感覺

54

55連

56

57

58

59

60

創緊紀錄

62

63

64

65

66

67

斷你紀錄

68

諗住去到100

紀錄係67連

毅進仔瞓醒未

毅
進
仔
入
黎
比
我
屌

毅進仔點樣做到指揮官

警犬

1隻警犬負皮

講句野啦屌你老母

98

100

2隻毅進仔負皮

原來1個人可以推到上熱門

樓主一個人都可以推上熱門咁勁

不如黎呢到幫幫手

[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

李登輝：「《南京條約》的正本在臺灣，香港的主權屬於中華民國」

勁野

推

樓主請賜我們力量
幫下手推上面

我無野講

樓主 你咁早就發功

推呀

我冇野講

我冇嘢講

一人推上熱門 睇名知撚狗po

推，毅進仔快入嚟

好多人喇喎

札醒左

大家唔好笑
我係真心既

佢地未瞓醒

無撚圖文相符

3隻警犬負皮

我都係

呢個高汁，加油

笑撚死樓主一個推到100

自己推上熱門

做咩9

仲未上熱門

50連都未見過
第一次就見100連

我冇野講 我要搵律師
唔好凶我
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

撚狗專家咁早撚狗

撚狗大師

又係你呀巴打

成日撚9班毅進仔

今日屯門見啦

幫推引毅進仔入嚟睇

Push

成班賤狗衝入嚟柒

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

巴打好高質 笑撚死
毅進仔你好

幫手推

撚狗

自hi嘅極限

10隻毅仔狗

唔好搞佢後面

12隻

13隻
Gotcha

撚狗專員

唔好玩毅進仔啦

撚狗專家

毅進仔剩係識撚畫家

［快backup］畫家手稿流出

我無嘢講

笑撚死

cls樓主